ps4 聲音output

我ps4 經hdmi駁mon
同時電腦就vga線駁同一個mon
問題來了 個mon得一個hdmi插頭
如果我喇叭插mon就電腦沒聲
相反插電腦就ps4沒聲
求解決方法

買多個喇叭

HDMI本身咪有埋聲囉
PS4用Mon個喇叭
電腦用返本身個喇叭

1)買個有aux 同toslink輸入的amp
2)買個hdmi 2入1出
3)買多個speaker
4)買個有aux 輸入又有喇叭的mon
方法2最平

仲有1個方法係如果你喇叭有2個輸入
你可以淘寶買個光纖轉紅白線
由ps4光纖直出喇叭

唔明第二個